不如講下有咩黃店需要幫助？

見個個都去龍門加滕屋
唔係唔好 但太多人
大家不如分享下有邊啲黃店唔太掂 需要幫手
等大家去救下佢地

WhatsGap
去啲冇名氣既

打擊偽黃店最佳辦法－黃店確認書

如搞一樣嘢叫黃店確認書，要求黃店要貼係當眼處，如果唔係唔當你係黃店

黃店確認書：

我的店鋪不會播放CCTVB維穩電視台
我的店鋪不會張貼親共派或建制區議會候選人的宣傳單張
我的店鋪不會歡迎黑警光顧
我的店舖不會使用支付寶，Wechat Pay，銀聯等受中共控制的付款系統

我的店鋪會擁護民主自由人權普世價值
並認同「光復香港，時代革命」，「天滅中共，全黨死清光」
以及「五大訴求，缺一不可」
1。 實現「真雙普選」
2。撤銷被捕示威者控罪
3。撤回示威「暴動」定性
4。成立獨立調查委員會，解散重組警隊
5。全面撤回《逃犯條例》修訂草案

我的店鋪會預留空間，及容許食客和店員張貼與運動有關文宣及海報
我的店鋪會鼓勵職員播放與反送中有關的歌曲，主持人之網絡電台，短片（如香城教育電視，大紀元新聞，蘋果日報動新聞等）
我的店鋪會願意聘用前線因參加抗爭而被政府拘捕的義士

我的店鋪會將確認書張貼在店舖外當眼處，以示識別。

我的店鋪承諾會提供良好服務態度，優質食品，合理價格，為香港人服務，如食品或服務質素未如理想，或違反以上承諾，食店有幾會從「米豬連」名單剔除，以確保黃色經濟圈商家質素。

負責人簽署：
日期：

真係唔知邊度無名氣 同埋都幾難搵（個人認為）
大家有貨既不如建議下

all day 靚湯！ MIHk 睇，應該真係要幫！

邊區？

觀塘： 在家

牛角： 茶理史

正宗黃店

都可以 集思廣益

添福對面馬路仲有間混醬坊
不妨係混醬坊買啲野過去添福邊排隊邊食

一齊建立良心經濟圈！
自己香港自己救啊

可以follow呢個良心食評ig同埋多d投稿
有黃店食評 記得要推埋比啲港豬朋友follow啊
佢地最鐘意做foodie打卡

以上文宣均已獲原作者授權